好心傳媒咪撚再影住埋大出入口啦仆街

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

完全同意，啱啱開post講同樣野，可以嘅話唔該幫推，P牌推唔郁

推

傳媒係咁架啦 中立已經好好 邊可能下下就大家
呢樣無得駁

不如叫埋記者放汽油彈呀笨

求求你地味再影

唔影外面點知咩事
個個求救既一張相都無
完全無人開直播

[正視聽] 小心風向撚